[阿毒台]Pokemon lets go 四天王爆機後休閒對戰

[阿毒台]休閒Pokemon LETS GO

兩年每天休閒開台,喜歡的話多多FOLLOW 多多留言~

練寵打RED嚕